php 7.0+

Composer используется только для автозагрузки файлов и НЕ использует сторонние библиотеки php.
***
Использован bootstrap, так как проект нацелен на демонстрацию php
***
Проект оформлен для более простого и быстрого добавления нового функционала или внесения правок в старые.
---
Для того, чтобы развернуть проект сделать следующее:
- настроить сервер на /public и включить mod rewrite
- создать базу и загрузить дамп test.sql
- указать настройки БД в файле env.php
----
Заложенные возможности(или возможности к доработке):
- Мультиязычность - достигается добавлением нового файла lang и установки соответвующих ссылок
- Использование нескольких шаблонов для страниц
- Загрузка модулей шаблонов друг из друга
- Передача любых данных в шаблон
- Функции роутинга - простое создание нового endpoint
- Возможность редиректов
- Проверка на csrf
- pdo решает задачи экранизации
- доп. проверка входящих параметров (get, post, file)